【逆權運動】林鄭會見傳媒 料回應逾170萬人遊行

無人講?

屌 啲水馬

推

有請bingo紙出場

出嚟撥火

又講廢話 晒鳩氣

點火

實係出黎鳩UP
分化和理非同勇武

出監咁

係時候要激下我哋

已經去到冇人想理佢嘅階段

次次都遊花園

實係分化大家

無人想理佢

不睇了, 有時間寧願屙下屎

今次又要遲幾耐

屌 人未出已經中左強烈譴責

你估佢想見咩
開行會前局見姐

等文字VERSION

佢不如出年先出黎啦

共產黨唔係認輸咁衰仔嘛

五大訴求
缺一不可

唔睇了
等文字版
反正睇嚟都哂9氣

廢人講廢話

見人未？

唔嘥data 啦

31分 又遲到

反正都係廢話
我都識講

有無一次唔遲到的

唔好哂時間啦

諗左一日 即管睇下份稿度得幾漂亮

是但啦 都唔期待會有咩好消息
大家記住啦
共產黨治下想要彰顯公義根本妄想

屌蘋果張preview圖

問tko斬人佢又會射返比差 dklm

反正都無乜好野 唔睇直播啦

唔想浪費時間

有咩講 咪又係嗰啲
垃撚圾 放人出嚟斬人

可能話落台

點解我會覺得佢想回應一兩點訴求跟住推返個波過黎

唔會啦

記者哥哥姐姐好慘....
又要浪費人力物力去聽條八婆播帶, 仲要係餅又殘又舊嘅帶

難過中六合彩

次次都係咁嘥我data

對唔住阻個位
大陸人都夠膽玩命
你地唔通唔幫手？
唔該各位巴打幫手推比多d人睇

有大陸人繼續玩命支持香港

佢條垃圾一點都唔會回

應該係

探監

無得唔聽
話哂都係政府

讉責示威者阻塞道路?

相信都係不停講話咩等社會既暴力事件平息之後先會開展對話架啦
得架啦知道架啦 唔好出黎啦不如佢

次次出黎都咁傳 你唔厭我都厭

估計繼續分化勇武同和理非

又遲到， 痴媽根

分化大前題係要有人肯信

無興趣睇
最近風向，應該會講啲嘢分化和勇

咪又係開行會前被逼見
咪又係講廢話

唔係佢仲有咩講

又唔敢俾人問， 哂氣

嘥鳩曬啲data，
等文字版。

回應？
尋晚將軍澳單野咪係政府既回應囉

35分了

事實證明佢次講親野都connect多過分化

屌你阻路影響經驗囉 有咩講姐 錄音機嚟

繼續做野啦，長期坑爭，唔好幻想

又見到個MC

無人想理佢呀

唔好浪費我哋幾百萬人嘅時間

每次都遲 高官首長都唔識禮儀

收嗲啦八婆

又遲

希望群眾繼續保持平靜
真誠對話將會展開

利小姐唔知在唔在場

根本突登想人等

岀黎廢up

識唔識睇錶

其實OFFICIAL幾點回應?? 次撚次都徙9晒啲DATA

Wfc

記者下次見到林鄭記得叫佢回應將軍澳親中恐怖份子斬人

無錶睇唔到

上次已經遲廿分鐘

出黎點火激勵下次行動

點解次次都可以遲到

記者可唔可以問返今朝斬人單野

唔識都正常 八達通都唔識用

930

又例遲

好大個官威
例牌要人等下顯得自己幾地位超然

場運動唔會完，血債血償

咪撚推 佢見斬人就即出黎淡化件事

係咪任何示威都唔會得到正面回應

政府係唔係興遲到?

其實都好難完
琴晚斬人班狗HEA做

DKLM 遲到
是咪暱埋谷緊眼淚呀7婆

又可以玩bingo

打緊電話落盤

例牌嗰幾句 大家都識背

屌老母又遲到

可能喊緊

根本係迫你勇武

屌你老母 旨意一個連記者會都遲到嘅人去管治香港真係死撚得

完全唔想睇！明知一定會嬲到震！

出黎激勵士氣

等文字撮要

940

屌你老味又玩bingo
收皮啦林奠

谷完又點 一陣咪又係忍唔住閪面

近日示威行動不斷降級
特區政府強烈譴責示威者所有行為
不論示威行為升級或降級
警方都會繼續嚴正執法

滴緊眼藥水

政府同我地真係有時差

次撚次都遲到

問下佢點解次次都遲到

又要遲幾多個鐘

冇次準時

又錄音機，嘥氣啦

記者會內容：
遲到
回帶
拒絕回應
黑面轉身走

完

水馬都保唔到毒蛾，你幾時全家橫屍街頭！

廢話時間

麗池舞廳 化閪娥

仲有谷眼淚

佢個仔係德國

出嚟又係講嗰啲，火上加油

點解32台打緊板球

其實不如提議記者朋友集體離場啦 個777一啲都唔尊重佢地

係唔係要出解放軍呀

咪又係尊重和平表達訴求
然後譴責近日既暴力示威
再話條例壽終正寢 (屌你仲排係個日程到)
然後民間訴求已經知道 但冇可能達成

社會回復平靜先會展開真誠對話

係咁上下啦

有無尊重過人？次次都遲到 又講廢話 出新聞稿得啦

都要出左黎先睇到

唔係囉
因為今日恢復行會
所以應該只係宣佈恢復行會
然後對170萬人隻字不提

猪你老母咩 死撚返支那喇屌你老母

本身幾點架 又遲

內容：
昨晚有政見不同既人士發生爭執
對刀手深切慰問

又唔係你地投佢出黎
洗乜尊重你地

很遺憾已經玩到唔想玩

谷佢老母，戲子嘅鱷魚淚
講漏咗，仲有直播耍太極

係咪係𨋢到俾軍政府二哥瘋狂抽插緊

冇嘢講又要遲到 你開嚟托柒咩

應該要去左示威區接信先，平時都係搭九左右先出

例牌遲半個鐘

可唔可以成張紙中唒

一切安靜後
將展開懇誠既對話
出黎見記者做乜春呀
放錄音帶算啦

政府不可能回應示威者所講五大訴求

有人大叫？

還有530萬沈默大多數支持我

Agree

945

正如我之前所講: 社會回復平靜先會展開真誠對話

除咗佢宣布落台，真係唔想見到佢個樣。

仲未出

遲撚成3個字
淨係呢樣就要道歉啦

又黎播

岩岩好遲15分鐘

煲埋黑警hea查親中刀手單野
要國際宣揚!!
黑警點解無天收阿

終於出

唔好落台啦 最少佢在任係唔會推到任何政策

星期日和平進行
遠離暴力既開始

個仆街仲笑笑口

廢up完未呀屌你老母

笑....

股市未跌即未講野。除非係講唔撈就會升。

手足留意返PEPE蛙點用

【突發】國際事野 與 青蛙PEPE

屌佢老味佢一出聲就好燥

又講監警會 人唔笑狗都吠

4點鐘一定要問

唔洗聽都知佢講咩

邊個整
幾好喎

你個監警會壞咗好耐喇 仲講

有監警會唔會設立獨委會

完全暫止
監警會
屌你老母收撚皮啦

浪費data系列
不了

邊有咁少呀on9

174咁少?

邊止174宗

即係唔會有獨立調查委員會

成個警飛執柒咗佢啦

事實証明監警會冇用丫麻, 必需成立獨立調查委員會!

成日講監警會 2個月啦 監警會做左咩呀?
根本就唔會做野

其實佢係咪唔知凌晨親政府人士想謀殺人?

處理投訴有174宗

屌你老味，又老屈人講野，邊有人話討厭暴力？

又監警會....

好撚在
立左獨委會我地反而難打
你知啲淺黃幾易tum

獨立進行

記者一定要問刀手恐襲連濃牆事件

監你老母警會咩 0.幾%成功率

監警會
即係嘥氣啦

其實佢出黎做咩9

準備被撚化啦各位手足

又係到up咩呀

我...但連登而家有分歧

一方面覺得用pepe唔好
一方面覺得繼續幫pepe洗白 make noise

前排主席先講搜唔到證 黑警唔會比任何證據

有無記者朋友幫手問

監警會淪無牙老虎 就警權提質詢 警方接受率是0%

而家冇人信監警會啊屌你老母

林鄭唸住淡化事件

又監警會收皮啦

因為知無撚用

你個監警會收倒嘅投訴，又有幾多單告得入先

注意：7婆不斷強調監警會係獨立

好可愛

之前個啲勇武撚叫暴力
人左都冇斬播

唔洗理佢啦，當佢講廢話

唔會啦監警會不嬲都比人屌到反閪
而家係再火上加油

又係賊喊捉賊, 自己人查自己人

點解唔講琴晚斬人咁暴力行為?

pish
收皮啦

自2009年6月成立的監警會，每年收到數千宗有關警察的投訴個案，惟當中只有約3%至4%個案獲證明屬實並可立案，以濫用武力指控為例，2011/12至2017/18共7個年度，共有2119項投訴警察毆打的指控，但僅2項指控屬實，成功率僅得0.09%。懲處方面，大部分警員僅接受警告或訓諭，9年來只有1名警員被刑事檢控，反映監警會角色如同無牙老虎。

唔打算回應170萬人

聽每句話都扯火

睇黎都曬鳩氣
正一八婆

屌佢老母，講左幾撚多次監警會冇撚用

好cute cute

每次出黎都係迫住市民企出黎反抗 我屌你老母 比天收未

獨佢老母立咩

有個「獨立」就等於獨立調查委員會

無獨立調查委員會
全面升級

屌張preview改圖定真

回歸和平理性 = 承認林鄭繼續做特首代表香港講話

問斬人問斬人問斬人問斬人

不了，廢撚事聽，嘥時間

都係錄音機，重復之前d 廢話

係

我估佢會話sun有大量市民非法集結
(佢永遠做的野都係火上加油)

又推個波比市民on9

push

回應啲咩？

.

廢up dllm

又係又回應
可以升級啦
多謝柒婆又谷民怒

你話香港獨立就話啫

公開報告又如何？
唔代表調查係公平公正

屌你未撚聽曬成個記者會
就已經聽佢講幾次借機分化 話有紛爭就唔撚查

8成委會出席撐警大會

818和平大集會後，香港社會本已回復平靜，但別有用心的親政府人仕故意襲擊異見者，再度挑起社會暴力事端，斷絕香港和解之路。手法與元朗北角荃灣襲擊市民事件相似，相信有激進建制派議員策劃一切，企圖以亂港去撈政治本錢。

親政府恐怖份子不可姑息，勸建制派不要心存惡念，包庇殘暴恐怖人仕。

警方也不可姑息養奸，倘若24小時之內也抓不到涉案人仕，相信是警方有意放生，暗中助長親政府襲擊異見者

廷伸幾多都無用
823見

一開波咁開心
諗住話回歸和平遊行集會係回復安寧嘅開始
錯啦，而家係抗爭嘅開始

講721

真架

可以唔洗睇

又講咩廢話

監咩撚嘢警會

真係勁 仆你個街
聽咗一分鐘已經嬲到聽唔到落去

721得53宗投訴?????

其實佢出黎做乜
話監警會獨立係咪想fake q 淺黃/中立?

完全唔知UP乜鳩

佢講到好似完全唔關自己事咁

CHECK撚咗先
貼唔貼都無所謂 撞唔撞車都無所謂

Check頌明苑嘉明閣拍卡機紀錄！唔係要我教吖嘛黑警！

Check頌明苑嘉明閣拍卡機紀錄！唔係要我教吖嘛黑警！

Check頌明苑嘉明閣拍卡機紀錄！唔係要我教吖嘛黑警！

Check頌明苑嘉明閣拍卡機紀錄！唔係要我教吖嘛黑警！

Check頌明苑嘉明閣拍卡機紀錄！唔係要我教吖嘛黑警！

Check頌明苑嘉明閣拍卡機紀錄！唔係要我教吖嘛黑警！

Check頌明苑嘉明閣拍卡機紀錄！唔係要我教吖嘛黑警！

Check頌明苑嘉明閣拍卡機紀錄！唔係要我教吖嘛黑警！

係咪啫係得174個投訴太少

每次出黎講野為左分化

唔好用 pepe frog

又鹽警會

推比記者睇

屌 咪又係自己人查自己人

想改監警會
唔整獨立調查委員會

請海外專家, 特別係包括中國專家

吊你老母，查到2046丫笨

佢話721佔3成

條臭閪真係唔撚識死 監你老母警
仲遊花園有撚柒用

終於提721

721元朗事件

第一句已經分化
不意外

嘩 老吹都唔係咁下話

g持洗白

Fake到就唔會有170萬人出黎

獨委會要查官，我地方向錯了
一直話要查警暴，佢就推個廢丁會

不過話查埋抗爭者都唔想開，拖字决

係經過濾後接受既投訴

我覺得好呀
外國人係睇住我地自己定義pepe
唔該巴打
我得閒都幫手畫下先

是你告訴市民 和平遊行是沒有用的

個死人樣仲趾高氣揚咁

講到社會分爭唔關你事咁

咩叫公眾事件
恐怖襲擊呀
同埋冇撚人信你監警會呀
海外專家=中共

btw, 新聞有冇報?

鹽警會點查721白衫軍D組織呀屌你老母

冇錯 文宣ready

延伸又點？查完班黑警咪又係繼續收人工咪又係唔洗坐監

點解唔回應五大訴求

分唔到啦
監警會講幾多都無用
無傳召權就乜嘢都係假

等文字版
聽佢鳩up浪費數據 浪費電力

幾驚你成立獨立委員會呀屌你

無人相鳩警所以唔投訴

屌哩條臭閪幾時死呀

我有無聽錯 佢要活動停左先叫警監會查？

海外專家 = 大陸仔

屌你老母 721 有片有證據 你唔撚拉

要搵埋哂專家黎寫劇本

報細數

佢唔係以為真係開始淡化下話
經過818集氣, 而家香港人繼續爭取

人地果D叫騷動, 我地叫暴動.

明架啦

回應將軍澳斬人事件!!!

問題係監警會入面全部都係你哋自己人呀!!!!! 佢有咩部門又點啫?????

無number點投訴

政府定性做互相打鬥

Pepe要用係敵方到，出面有post講

監警會係法治獨立既機構

投訴？ 吊你老母 你放犯wor 吊你個西 係咁spin 監警 你收皮啦

有幾多

正面回應

監你老尾臭閪警會咩柒婆

廢話

臭閪，而家唔撚信你監警會啊 0.09%成功率點撚信啊

有正面回應？？？

又出嚟做錄音機

監你老味咩

小心海外專家都可以係自己友

獨立,法定

下 你話正面就正面？

又監警會姐係170萬人出來都唔理你

直接落q and a 啦

佢噏乜撚嘢
同中共一閪樣
字數多多內容少少

自己人再成立部門 都係自己人

如果監警會收到大量投訴處理唔到，係咪會成立獨立調查委員會

冇人care 監警會呀 dllm

你個監警會冇權力傳召證人呀
海外專家畀個所羅門 包青天你都搞唔掂啦

而家要獨立調查委員會呀
監你老母

有冇人搵到個個專家係咩料？

兩個字:升級
4個字:825見

扮獨立委員會

無人信鳩警會所以唔投訴

監警會？不了 可以繼續出黎

正你老母面

收皮啦佢
呢兩月大家已經獲教育晒監警會有咩做唔到

等記者擲杯為號發難

香港人回歸和平理性遊行 = 承認林鄭政府可以繼續有管治權

左手查右手都話公平公正

都幾肯定

咪又係廢話

但佢啱啱咁講代唔代表721鄉黑做咗comdom

gchi洗白
pepe作家自己都唔鍾意pepe俾極右用

可唔可以投訴監警會

佢今日既語氣好似好開心咁,好不安

獨立監警會入面嘅獨立專案組

示威就叫暴徒
斬人個班仆街係咩？
愛港份子？

屌你啦邊撚個得閒理個狗閪會獨唔獨立
蛇鼠一窩

佢個樣老咗好多

屌你老母監警會

佢冇人信了

拎監警會hea 鳩我地…
屌你老母系…

回覆警黑勾結呀!

收到幾多……唔等於正面／有用

鏡頭影住黑警一家你都仲要我投訴你先會做野?

我啱撚啱先知你有專案組 邊撚個俾到回應你

又真係幾似

比人打100下 你打返1下 都係互相打這鬥

得 173 宗投訴 ? 70日一日得 2 宗? 你昆鳩我呀 ?

監警會？
冇記錯上年既投訴成立得0.01%？

係真普選呀屌你
而家個制度咩會都冇撚用啦

海你老母外咩
點定義
香港人同時揸兩本passport計唔計？？
真係你老母死閪婆

組隊去鵝頸橋橋底打小人未 用盡一切方法

加自己人

監狗會起訴到一單差佬係犯法我就食屎
一單！
一單就夠

但d人唔係呀嘛

白衫=警察

剛剛個星期六日無事發生，鬆一口氣

原來咁少人投訴 太家識做啦

五大訴求呀

問佢170人和平, 昨日就1人個仆街斬人, 個別事佢老母件

6個月

屌 1200人 小圈子個班呀

監狗會：意見接受 態度照舊

須匯報投訴

留名

監警會

大家覺得無用，未唔投

recommendation

好似死港女講嘢加兩個英文好似啱啲咁

recommendation 有咩用呀,我地要清算黑警呀

又廢話

食屎狗

可以升級了

播錄音？

黑警查黑警查條鳩毛呀 DLLM

即係喺監警會入面setup調查委員會？

佢無回應過170萬人

林鄭不愧係港獨之母
大概係講緊叫大家出多d黎

有分化機會
中共又鳩吹到話和平係因為佢哋曬武警
都戇撚鳩

獨 立 調 查 委 員 會 呀 屌 你 老 母

妖，乜撚嘢平台

得174宗
佢要用監警會咁我地咪投訴LOR屌你老母

對話平台？？？
屌你老母呀

有平台傾計

五大訴求loud and clear
對乜野話

馬上成立溝通平台

對話平台 屌

林鄭記者會重點:

1. 鹽警會繼續做野, 冇獨立調查
2. 建立對話平台

投訴之都 就由琴晚將軍澳街坊帶頭！

對話

有撚人咩，除左建制派年青人

落區做show

對你老母話咩，上香討傾呀

由佢啦又口口答應五大訴求
推行動post 刀手post好過

咩平台啊? 上連登啊?

對話平台係唔係facebook？

落社區先啦屌

搵番個委任証出來先啦仆街!!!

獨立監警會入面嘅獨立專案組
代替獨立調查委員會
收唔收貨呀

講完監警會, 然後講溝通平台
乜撚野都冇回應到溝乜撚野

委員係自己人
又唔夠權力

起大台？

專家？你請都未請到講黎托7咩

又係藍絲

激情對話

個平台係咪連登?

屌你老母升級啦仆街
唔搞鳩你條閪婆香港人真係唔係香港人

平台

對話平台你同邊個對話呀?
無撚大台呀

回篇原點 - 冇no. 點投呀

開個政登forum啦 笑死人咩

170萬人 港共依然企硬 一樣訴求都冇回應

回應左 遠離暴力份子 和平 屌你老母林鄭

點解我覺得佢好似好開心咁 語氣好輕鬆 無咗之前嗰副閪面咁

同藍屍500萬人溝通
好呀好呀
dllm

請狗官自行去民間記者會直接對話

冇對話呀 冇大台 傾條毛

其實
校長又話平台
佢又話平台
到底係乜嘢嘅一回事
咩平台？點玩法？

弱智果然繼續係弱智
香港特首就係咁既料

笑能4
又同建制互含

冇大台，邊個出嚟做大台，我就拆左個台！

9up完話正面回應咗啦

又想搵大台

唔好搞啦7婆,我哋要獨立調查委員會

出黎溝通咪拉9你

林鄭落區傾計

對話平台=分化手段

落區

有平台對鬧

一陣又太多人又取消

都無大台，對乜撚野話

自首啦將軍澳頌明苑嘉明閣2108室殺人犯！

自首啦將軍澳頌明苑嘉明閣2108室殺人犯！

自首啦將軍澳頌明苑嘉明閣2108室殺人犯！

自首啦將軍澳頌明苑嘉明閣2108室殺人犯！

自首啦將軍澳頌明苑嘉明閣2108室殺人犯！

自首啦將軍澳頌明苑嘉明閣2108室殺人犯！

自首啦將軍澳頌明苑嘉明閣2108室殺人犯！

夠膽唔帶狗行入任何一個社區，行得番出黎，
我支持你連任

又想丟淡件事

築大台

大家聽住 係構建溝通平台 唔係進行溝通

又嚟自己友喂威喂啫

將軍澳警署你可以起護城河了.

五大訴求，缺一不可

講撚完，對你老母

獨立調查委員會
都係獨立 法定
仲有傳召証人權力

最最重要係要由有公信力資深大法官主持

監警會係梁定邦，保皇控制

冇撚人想同你對話 dllm 仲搞緊白色恐怖 仲有一大堆人被告緊 痴撚線

翻譯年糕：舊野返炒 你班友唔要唔係我問題

上黎連登開post你問我答仲實際啦

佢自己開直播咪得

有咩要準備

林鄭出來股市又跌

閉門呀 ?

除左同溫層 出面d人知唔知監警會係冇用？
好多都係建制/退休警察
因為個名真係嚇到人 7婆又話係獨立
有冇人會收貨？
係咪要做d文宣宣傳下監警會有幾冇用

夠膽去民記?

無大台啊屌你老母
一係你上黎開post囉

五大訴求, 缺一不可!

無大台就自己起個

想幫我地起大台？

你打壓完我叫我同你鳩通？

交隻眼出來先啦
咪撚講咁多野

今日有人被斬都咁開心

細心聆聽藍絲廢老意見

落台有咩用 搵第二個溫和/中間民意受既人上場仲仆街 溫水煮蛙 到時死咗都唔知咩事

無大台 對話平台邊個同佢傾

搵青年民建聯？

borrow room

在香港長大，我們都是自己人。
勇武是和理非不可分割的一部分。

講到明呀 我唔會同呢D人傾架

快啲死啦去

平台=大台

對佢提過咪撚即係親共

拔萃仔睇得好通透

曾經提過起平台既人，係唔係大台？
無野想起平台呀屌你，邊個撚樣想起大台呀

仲聽咩意見丫, 五大訴求, 你唔係聾既, 就已經聽到啦!!!

記者加油！

分開做

等唔到31號喇

竟然有手語

講完㗎啦?

文宣林鄭賣警有冇得搞?

我地冇大台又事但搵d人代表我地
冇人代表到我地 我地既訊息好清晰
你做左先好講

記者叫佢開post啦

唔得…咁樣就比位人入民記係大台

佢唔係以為做呢啲野會work下話

講斬人未

依家先有手語

完???

五大訴求 缺一不可

而家準備要拆泛民大台啦
香港人好忙

上黎開post la

我而家都支持
睇死佢做唔到咩大事

反正一日無真普選 一日都係d仆街上台

連續幾日無勇武出黎 佢實開心

平乜撚嘢台
五大訴求有商議空間？？
呢五大訴求有得讓步？有爭議點？
簡單啲嚟講咪想我地屈服啦
仆街啦閪婆

資深大法官

當權者最驚比人奪權, 香港人又咁中意和平理性遊行

又扮撚晒野聽民意 含撚啦柒婆

回應五大訴求 你落台 就走出困局啦 使咩搞咁多野

對話完佢都唔做

咁係說服平台
透過對話說服我地

扮跪 屌你老母唔啦

又係冇回應
要升級啦

有無FC

係幫手起大台 屌佢老母死8婆

已經再冇興趣聽!!
落台啦冚家鏟!!

覺得洗白pepe
反正已經開始左用
紐時又幫左口

林鄭開post!

對話平台做垃圾公關

見「有心人」即係願意對話嗰啲「青年民建聯」之流

咩台

我點到頂到10月1號落鳩你中共面

利君雅出動

比人咁大巴車落去
一個民間記者會都有最基本手語

想迫我地整大台
之後等我地自己內部分化

冇回應170萬

邊間問緊?

咩記者呀
無傳召權呀

Good question
監警會會否加泛民人

雖然我唔信監警會

含啦柒婆

準備勇武常規化都得啦佢

快撚D問刀手恐襲

on9 平台 5年前都講過

估撚到啦又係玩分化

行撚左咁多次，5大訴求咁清晰都仲話要對話？

我係林鄭 你問我答

無講

邊撚度有大台呀
自己查自己人有乜撚野用呀屌

又想砌個大台出黎，唔好中計

五大訴求，缺一不可

pepe既意義由我地去重新定義！

得173宗投訴
問下冇NO.點投訴

咁係咪即係全世界去監警會辦公室門口等投訴

完全唔接受

建構咩平台，無人可以代替全港市民去對話

冇回應170萬！

一句講晒
五大訴求缺一不可
冇嘢好溝

Q&A又閪面

有撚用？
你信唔信馬道立？

除五大訴求之外冇商議空間

你講公平就公平呀

你話獨立就獨立, 公平就公平???

即係八大校長講果個溝通渠道

平佢老味台
五大訴求 一係做一係唔做

根本成班共狗尤其考慣第一嘅淋病隻隻扮文盲扮傻！！！

監犬會官方全名係獨立監察警方處理投訴委員會（Independent Police Complaints Council，縮寫：IPCC），根本從一開始只係隔岸睇佢黑點查自己犬嘅花生友花瓶會囉！！！

有心人咪柒婆自己D老死囉

關鍵時刻唔好信飯民

警察夠話要獨立 公平啦

number都冇 投條春咩

唔撚要大台，只要你倒台

平台就係香討 唔該佢上黎香討同大家討論

獨立工作

記者請幫我問
1. 監警會既調查能力只係查到員佐級 警司級以上查唔到 點解特首會覺得監警會既調查有說服力?
2. 之前政府講過 唔設立獨委會既原因係已經有監警會調查緊 但而家既然可以ICAC加監警會去查721元朗事件 點解唔可以再加多個獨委會去查呢?

鳩警會查撚到律政師監權咩

48小時踢45宗暴動上庭，鳩告

你授權咪得囉

170萬人做既野係為左比彈藥勇武，今日林奠態度依舊，我地升級都合情合理

停頓位係咁吓吓吓吓吓吓吓真係好煩

睇唔到live
有冇人可以tldr？

我覺得班記者真係有日會忍唔住衝上去打佢 咁撚黑人憎嘅人都有 點忍

冇人信你呀戇鳩
獨你老母立咩
咪又係under你做野

開post啊八婆

5大訴求吖

呢個5大訴求其中一個 唔係叫你5樣野做其中一樣野就收貨！

仲講社會監察緊

我到而家都唔明即係點撚樣

可以升級
完

其實冇同路人會中計
一定安排啲假中立去見

社會觀察員

球證 足總 足協 夠全部都係獨立㗎啦

未必泛民人

我指淺黃獨立人士

圍威喂監狗會

缺一不可

觀察員..
觀你老母咩

對乜撚野話呀

唉，又錄音機

笑乜鳩呀

笑你老母呀林鄭，屌你老母臭西

仲要大量武警 投個閪
大家保持熱度

不徇私 不對他人懷敵意

佢都唔撚聽民意
溝條毛

頭先佢講監警會果時笑能左出黎啊

真

蘋果有直播

觀你老母個閪咩

有人工屌你老母

from tg group

剛過去嘅星期日，好多市民參與集會，大致和平，希望係回復平靜嘅開始。聽到好多市民對兩個月來嘅衝突、暴力感到好大疑問。That's why 喺停止修例之後，我哋冇停止跟進。

獨立嘅監警會履行緊佢嘅職能，一來處理喺大型公眾事件對警方嘅投訴，目前有174宗；大家亦希望知道警方嘅常規係點，監警會7月5號話會審視，fact finding study 嚟，6個月內會完成，並會公開。

原本審視範圍係6月9至7月2，而家同意咗：
1）Extend 工作範圍，目前不設時限。知公眾好關心721，有53宗須匯報嘅投訴，所以包埋；
2）委員會會聘請海外嘅專家，包括處理過tottingham 騷亂事件嘅專家。

監警會係一個法定同獨立嘅機構，佢哋都form 咗special task force，有督導委員會，有呼籲各界提供資料，都聘請咗海外意見。相信報告會公平公正。

呢個做法喺社會獲得好評，獲得咗12000 個片段。因為工作量好大，我同監警會商量緊，傾緊係咪要增加監警會嘅成員。
目前爭取緊1st phase 喺6個月內完成，搵出事實，過程包括fact finding, assessment, recommendations。希望都可以見到可以點樣防止事件發生。

二，希望構建溝通平台。開放、直接，同不同階級、政治立場。願意落社區進行溝通。
我哋會先接觸民間好有心嘅人同平台先，睇吓一齊做定分開做。化解分歧、矛盾，走出今日嘅困局。

你觀察員都俾人拉左啦,點觀察呀

babykingdom

觀察員之前唔係比人拉9左咩?

無委任證點投訴

1730宗啊嘛

監警會係獨立機制

自己人觀察自己人

呢排無咩火

Ｄ老女人講野最鍾意咁

即係加多啲奶共賊落去？
唔怪得自己講自己笑啦

你去維園中間搭個台，自己企上去，唔好帶保安，同咁多人對話囉

佢一定會搵自己人同自己傾，跟住扮晒市民共識

問將軍澳斬人呀屌
個女仔仲喺ICU呀屌你老母

完全唔係獨立調查委員會嗰種「獨立」

假中立去左見之後再搞和平遊行 證明假中立唔係代表我地！

同劉鳴偉傾呀

監警會無牙老鼠

忍唔撚住

屌佢老母認真少少啦
笑乜鳩啊佢?

170+ 咁少???

冇撚人信呀 尊重 你有撚尊重過民意

監警會 點調查你地班仆街高官？

講撚到無糧出咁
平時都無野做架啦廢鳩監狗會

由佢委任？

柒婆開post!!!!

重點係監警會無法定權力呀!!!!
就算你搵義士做主席都無撚用呀
呢個先係重點呀

同埋777而家玩語言偽術
講到監警會好似獨立委員會咁
係咁強調獨立,或者就咁叫佢做委員會
想呃D呀婆呀伯話已經有調查委員會咁

市民根本唔信你監警會

收皮啦 唔會相信

主席係我自己人來嘅，ha

174宗

屌你老母重笑

我寧願同泛民割添呀關鍵時刻
612搞到成鑊粥咁

又西面

你傷左幾多後生既仔女 身心受傷呀 你點負責呀屌你老母死100次都唔夠

屌你老母 世界上只有港共政權咁撚仆街

抗爭左兩個月：開始建立對話平台

我真係屌你老母

On撚79
由你委任先信唔撚過

其實搵到有錯有冇後果先 ?

佢真係好開心
我屌有乜嘢咁開心
呢條閪婆係真·惡魔轉世
痴撚線

乜都無回應
繼續死撐監警會話會有獨立調查
之後想整個平台話要溝通

即係主席係佢自己人，更加唔可信

監警會仲加人

由你委任我更驚

睇黎嘥鳩我data

但係冇冧巴點投訴

香討呀

拉撚完仲要比監狗會割蓆話冇派人去

笑乜春

到底佢係監狗會定係民情研究會

柒婆開post

唔該

有撚柒用咩監警會

笑佢老味咩笑

加自己人有撚用咩

想我地信監警會？
得
交人先

我明
所以林鄭連樣都唔做下
更仆街

五大訴求，缺一不可！

你話獨立就獨立？
你話公平就公平？
證據？
到時自我審查之後
警狗打人射人d case會用拖字決
查撚到2046
不了了之

球證旁證全部我嘅人

分化完落大雨都仲有170萬人出黎 條八婆仲可以當人係傻西咁 屌你老母

冇number

由你委任係咪好撚威
而家就係唔撚信你呀柒婆

我地連登最愛國愛港

而家先溝通
林奠瞓死咗幾耐

人哋俾意見你會聽咩
咪又係人有人講，你有你做

囂張態度開始浮現

點解成立個獨立調查委員會 都禁多藉口？

我覺得佢似係如卸重負咁 似係呢幾日發生咗某啲事

笑死人咩

柒婆夠薑嚟連登開po
擔保唔屌你老母

最on9 係佢話落街尋找對話

搵民建聯？

個記者一黎就唔一巴車落去
琴晚斬人事件
點做野嫁

4人幫

屌
講幾多次
答應五大訴求咪乜事都冇囉

搵你老母問題徵結咩

點解?
因為你啊

官腔 完

佢係咪唔撚知凌晨有親政府人士想謀殺人

出黎鳩up就死番入去啦

條死婆梗係想拖時間拖過十月一號

記者問佢點解唔開獨立調查，佢講監警會係到笑
佢個樣陰到

廢話

五大訴求

缺一不可

真名上連登

冇獨立委員會, 但成立左個4人會議

共產黨都話OK

你個政權唔係民選㗎
拎自己嚟同英國比

6個月已經攬撚炒左啦

監警會=撐警會

無聽 唔浪費時間
最驚佢是但應承一兩樣就會令淺黃收貨
依加全速繼續

十一哥

第一個交鄭柏林
交完先有信你嘅基礎

個問題未你囉柒婆

Just for dogs

無人信你個監警會呀
一啲都唔公平呀
五大訴求之一係獨立調查委員會呀
觀察員?? 係唔係你自己人??
查案係要證人唔係要觀察員呀!
梁家傑都有解釋過監警會係冇傳召證人嘅權力
要獨立調查委員會 查黑警濫暴

比雜種

用愛

升級啦
講咁多把撚

人地無你就無
人地有民主你又係無
屌你老尾

自己都識講個大律師係你委任
所以未信唔過lor

真係cls

唔mark了 專心唔到

佢知道冇人信

因為獨立係禁語

起大台味濃

岩 係5個做曬 唔係5揀1 屌佢老母死8婆

乜都唔可以透露 你走啦 講完等於無講

邊個係有心人？？根本就無

邊條撚屌話用愛

呢個唔係社會紛爭呀
從來都係政治問題
唔可以俾777引導去第二度

咪又係反對暴力，再射番個波比黑警

佢笑乜撚野屌

佢今日做咩咁開心

我有無聽錯？
用愛

有心人平台=大台

洗乜連登開post,上城市論壇就夠

監警會法定而獨立 積極調查
講出嚟唔笑真係

乜撚嘢用愛去諒解呀

想拖到過十月一日支慶

和理非意見唔聽

民記

連登平台囉

好簡單回應五大訴求

岩岩881都有講過
你而家話整個溝通平台
係找上次政改條數炸
冇撚新意架屌你老母

仲有呢D所謂既英國既專家
都仲未撚請到呀
仆街

拉返d 中間同比個理由淺藍歸隊jeh, d 人會話，咪傾下先 lor , 點解唔傾下

開post!

依家正義既人士係咪咁返黑警同斬人暴徒呀屌你老母

會主力同守護香港大聯盟之流對話

咁低要求？
至少要交鄧炳強同李漢民啦

好撚多廢話

拖拖拖，spin spin spin，靠呃過日

濫權無事，最多交兩個低層出黎

有無譴責暴力呀琴日有人斬人
之前塗污國徽就凌晨出黎譴責

心諗

吓你老母

大公報報章呀？

屌你老味笑笑笑，笑乜春啊柒婆

屌你老母個閪樣串撚到

區頴恩女士
歐陽伯權先生，JP
鮑誠業先生
湛家雄先生，BBS，MH，JP
陳杏女士，MH
陳香蓮女士，JP
陳家偉先生
陳建強醫生，BBS，JP
陳茂強先生
陳東岳先生
陳郁傑教授，MH，JP
周嘉弘先生
鄭木林先生，MH
鄭承峰先生，MH
鄭承隆先生，MH
張焯堯先生
張呂寶兒女士，JP
張俊勇先生，MH，JP
張欽龍先生
張依勵博士
張漪薇女士，JP
錢丞海先生
蔡永璣先生
張詩培女士，MH
周錦威博士，MH
周耀明先生，BBS，MH
鍾婧薇女士
鍾燕婷女士
范凱傑先生
方文傑先生
方平先生，BBS，JP
符美玉博士
馮卓能先生，MH
何兆剛先生
何子綱先生
何偉權博士
何逸雲先生
何婉嫻女士
顧明仁博士，MH
林赤有先生，BBS，MH，JP
林志傑醫生，BBS，MH，JP
林振昇先生
林發耿先生，MH
林浩揚先生
林開利先生
林建康先生，MH
劉興華先生，MH，JP
樓家強先生，MH，JP
劉文東先生
劉偉光先生
劉應東先生
李富芬女士
李世基先生
李穎詩女士
李許美嫦女士，MH，JP
梁淑莊女士
廖舒衡女士
廖啟明醫生，MH
廖錦興先生
羅發強先生
羅啟富先生
盧錦華先生，MH，JP
羅沛然博士
羅仁禮先生，MH，JP
陸海女士，BBS，MH，JP
呂志豪先生
陸勁光先生，MH
馬盧金華女士
麥樂嫦女士
莫仲輝先生，BBS，MH，JP
莫潤輝牧師
伍海山先生
吳玲玲女士，JP
吳宏增先生
吳永嘉議員，BBS，JP
顏少倫先生
彭穎生先生
潘國華先生
蕭澤宇先生，BBS，JP
蕭楚基先生，BBS，MH，JP
蘇凱恩女士
蘇慧賢女士
孫康喬先生
施家殷先生，MH
譚瑋信先生
鄧智宏先生
唐梓恩女士
蔡曉慧女士
曾嘉麗女士
曾文彪先生
曾文興先生
曾耀民先生
謝烱全博士
徐福燊醫生，MH
王政芝女士
黃頌良博士，JP
王真妮女士
黃定康先生
黃耀聰先生，MH
胡潔瑩博士，JP
吳德龍先生
任志浩博士
甄懋強先生
楊偉康博士
葉振南先生，BBS，MH，JP
姚寶雅女士
楊添燦先生
余雅芳女士
袁達堂先生
查看觀察員計劃的詳情

大部份都係藍C自己人

可能係幫港出聲呢

乜都話要時間去研究 要請專家乜柒
屌你老母 想無了期咁拖

笑鳩你班柒頭唔夠佢玩

預言之後答幾個英文問題然後走

今日終於有正面回應

唔要大台 要共產黨倒台呀

仲笑得出....

777除左分化仲識咩

每個前線72個處女

高汁問題

等外國記者出手

証明d行會係弱智

係咪Reuters
把聲

呢條柒婆真係講大話唔會眨眼的

係,一開始已經好似好輕鬆咁
好不安

上次個記者

「春」風滿面

英文記者

你咁樣講係唔會令我驚嫁

笑撚到我

有心人平台

落社區 你敢唔撚敢走出部車半走

林鄭愛世人

你拖香港人
香港人都可以拖你㗎咋
今次唔同之前 係生死存亡之秋之際
香港人唔會攰
我地係真係會慢慢同你玩落去架
柒婆

獨立調查， 唔係監警會
係唔係唔識字，7婆
唔好再歪曲5 大訴求

係咪上次嗰個
有啲似

將警察犯法 變左處理投訴 咩世界

屌你老母

邊撚個話同你傾？
五大訴求，接受定唔接受，就係咁簡單

係要佢答應五大訴求

燒山

個鬼佬問佢
你仲想ignoreD民意幾時呀
好多香港人係雨中peacefully 出黎表達訴求喎

佢調查範圍擴大好 邀請專家又好 甚至請到啲好獨立嘅委員都好
始終警監會個法定權力無變 對警察嘅制衡微乎其微

升級，講完

7婆飲杯水都柒過人

佢講左監警會獨立機構

用愛收窄分期委員會

又九唔搭八

用愛？發電

求撚其拎人地其中一個騷亂case嚟比

鬼佬：你咪無撚聽過民眾訴求

OK, 可以攬炒了

攬炒啦唔使拖時間啦

愛與和平

鬼佬記者開佢波啦 唔好忍喇

冇大台啊

劉細良

五大訴求 缺一不可呢8隻字都唔識啦

痴撚線
中學寫議論文講解決方法都唔會話用愛啦

佢英文講監警會係機制 完撚全冇提監警會

加速分化加遊花園幫佢快d幫到維尼奶袋底

唔通燒山講中左
真係批左佢辭職
屌你老母搞撚掂先走阿

on撚9 問你想無視市民幾耐..仲講監警會?

佢唔係以為個外國記者好似你啲藍絲咁撚on9吖嘛？

啲狗拉9返你班監警都仲得

就3個月啦你老可以無視咁撚多人上街 咁多人比黑警私刑

係時候文宣大眾聽警監會有咩人啊 獨立 公平？

話知監警會可以審判警察都好
都無用

動用到警察同黑社會同福建幫，係乜人?

垃圾鳩警會，點會查到真相？

意譯

佢仲唔明最大既問題係中央干預香港成日 你叫佢有真正港人治港 如果唔係只會有更多人支持港獨

真普選呢

咪撚抄我地既humble

係愛屌你

用愛?
愛係要黎做呀! 7婆!

1宗同1000宗無分別

重點係 有錯 我建議做返好 射爆人地隻眼 我建議下次射好D
冇用囉

我反而覺得係設緊個局去污名勇武

呢頭讚完和理非，跟手夜晚斬人，朝早再講溝通？

溝佢老母，講咗兩個月，有邊忽唔撚清楚？！

佢係未覺得上個weekend 和理非集會 係佢功勞

監警會
最後搵幾個警察祭旗就算
咁點查你地高層？

燒山講野點會中

新華社

記者唔劏佢唔係人啦
火砲佢啦屌你老母

支那人

新華社 屌

監警會前設係要有number確認身份
仲要個垃圾會係0權力 無檢控權 姐係班狗可以唔撚合作
係廢嫁 咪撚再提

屌你老母新華社

屌

嘲笑緊你班示威者咋

誠仔話要用以愛之義嘛

冇人想同你傾呀，扮撚晒野

我要真普選

得到中央支持，非常淡定
直接可以做到嘅事情，死要搞個咩平台出黎
香港人要求好清楚，五大訴求、缺一不可！

大69

林女士記者會好似好開心咁喎...

又講經濟

支那

淋病 : be humble

Say Cantonese la diu

居然講AS SOON AS POSSIBLE 而唔係ASAP

屌 又比支那

真係唔出奇 佢全程都係好輕鬆咁 唔見曬佢閪面閪格 好反常

屌你老母普通話

好撚野
我就同你拖撚到10月1
你仆街死啦屌你老母

屌 收皮啦

diu

用愛都感動市民

維穩問題

屌做乜撚野
問經濟
含撚啦

屌你老母

走啦支那記者

垃圾蝗語記者

mute

又支那 秒熄

問埋Ｄ垃圾問題

新華社啲問題真係九唔搭八

jm9 ar

支那人把聲好撚難聽

支那社

170萬人遊行，要五大訴求，佢聽唔到

反而要約有心人出黎傾

你係咪玩野呀！

收皮啦支那狗

但是我地可能要話返俾其他人聽
因為同溫層效應

自己上網睇啦

又做碼

今日好撚開心喎，瘋狂咁撚樣笑

大6婆收皮啦

睇黎又係時間 轉身走人

好似放監咁

記者問昨晚將軍澳斬人案呀

170萬人 出來行完返屋企
緊係開心啦

收皮啦大陸雞

講咁多都係想拖鳩大家時間
五大訴求 缺一不可！700個義士點算呀！！

收皮啦紅妓報

who care you shenzhen ar diu nei lo mo

燒山燈中嘅機會係0
係以為170萬和理非係因為同勇武割
其實唔撚係囉

支那社做媒做到出哂面

佢完全係活係自己世界

新華社垃圾問題

普通話就過主啦

姐係自己人

又支那

央視記者黎？

問埋d垃圾

問乜撚野呀屌你老母 記者會比大陸人黎做咩屌你老母

DLLM新華社係到哂時間

屌你老母講乜撚透露施政報告

又扯開重點

問同成個記者會唔關事既問題

？新華社
唔好去死

個記招開比阿爺睇 關本唔關我地事

垃圾

躝啦支那社

唔好比黑政拖時間，重申deadline

好撚難頂
D問題真係離撚哂地
冇人想知你施政報告呀仆街

支那記者幫手阻時間答on9野

笑乜撚呀 仆街
信唔信我一拳劈撚爆你個爛臭閪比維尼品嚐

收撚皮啦 新華社
深圳過到香港頭我俾個頭你當凳坐

夾定晒啦D大陸記者

仲有中共，撚查到咩

臭閪

上次佢唔肯答國語既問題, 今次係咪夾左問題同答案?

d蝗語問題

年年都一樣架啦

真係唔知點解好撚難頂

問埋D垃圾問題
比柒婆係到拖時間答垃圾

誠仔話要容港自治

唔撚洗理條廢柒婆9up，家陣美國出聲，柒婆已冇哂權管

大陸記者 D問題聽到都想打爆個MON

D本地 記者係咪比人消音

派個支共spin

屌佢老母 聽到著火

練咗好耐咁喎呢段

屌你老母ON9大陸閪
不如問埋香港環保政策啦

新華社問乜9, 自己鐘意乜就寫乜啦

屌你老味九唔搭八

大陸就話係因為解放軍震懾作用

答得好順喎

嘩 改善民生佢夠膽講出黎 屌你老母

TKO刀手同黑警都係聽命同受僱於同一個老闆。

答完跑走 發問環節 完

我覺得佢見到818無人撚狗 以為件事就完

點解佢咁開心

又會話無資料射番比4點鐘班狗

diu nei lo mo mei chi na newspaper waste 9 time ask on9 question.

又要逼人升級

Mute撚咗 On9

又笑

仆街 見到佢咁開心 好撚嬲

啱啊
大陸呢一世都唔會爬到香港頭
我講嘅

大陸佬普通話真係好難聽

又係奶共媒體問埋D垃圾問題DUM波鐘

係撚咩

笑到好似中六合彩

721 811

7婆D支那話很垃圾

好撚難頂
屌你老母

閪口音

林奠蝗語咁差就講廣東話啦

咁開心

問埋d垃圾
下次比哂全部大陸野問啦

上半年關送中咩事呀??

新華社問無聊問題拖時間

佢笑乜撚野

記者會已經越黎越廢，777講野都開始笑笑口

係咪尋日練左一日稿

咁唔爭在明日大嶼啦

反正冇人想聽佢把聲

問今日斬人單野喇問佢係唔係佢襟制，屌你老母重係深切治療部呀！

認同

721 811 仲有TKO

笑笑笑笑乜撚野

見到支那人就笑晒口

文宣左林鄭賣警先啦

都冇人期待你份施政報告，扮賣關子

其實真係可以攬炒, 再者, 你估佢真係想攬炒嗎?

答咁撚長
仲唔撚係夾哂計?

佢會後悔

我唔撚信佢普通話咗撚好
同堆一國首長對個記者用您

擺明夾定點答

真係自我陶醉到呢

外國記者好似仲好氣過啲香港記者

和平 真係有用？

講呢D真係無人有興趣聽

大陸閪記淨係識講經濟....

點解會笑得出

心情好撚輕鬆咁喔 同上次180轉變

答完未呀屌你老母

777今日心情好好

支華社過主啦
嘥鳩晒D時間

答撚完未
兩個自己計算啦?

小心唔好比佢分化和理非呀

佢係咪on9到以為星期日之後成功切割勇武呀

Pls sign for BNO given full BC

機場見啦

琴日立場出咗篇文
話pr記晒位比自己友問

有乜好笑，咁開心做乜？

廢撚到

收皮啦

dklm係咁笑笑口

好煩，以後唔好俾正常媒體問問題算啦

戲子

仲以為自己睇緊中國既記招

柒婆真係痴咗線
佢肯定有人backup佢
佢個樣老撚定到
仆街啦屌
未驚過啊香港人！！！！

香港記者： see this is my ce useless

真係好撚難聽 聽到頭都痛

叫我地放心

燒山仲話收到風 林鄭第三次辭職 ???
咩風啊 ，又9UP

根本準備好答案

肯撚定背好哂架啦

佢係咪以為818成功spin左

答緊共狗野可以拖時間都咪話唔happy

我冇聽錯麻? 『希望170萬人上街係社會回復平靜既開始?』

屌佢老味講撚完未 下個啦

啲蝗語好難聽呀師父

點會無

巿民被打被斬：
無資料，要時間調查,交俾警方
示威者打藍屍：
暴力，變質，破壞香港

答撚完未呀? 5分鐘喇

笑乜撚野呀屌你老母

是你教我們和平示威是沒有用的

硬係覺得佢如釋重負，但未公佈。即係今日行會會有突破？

和理非有咩要驚

本身已經熄左, 見有Q&A先開番
我開番黎做乜

唔好忘記

自2009年6月成立的監警會，每年收到數千宗有關警察的投訴個案，惟當中只有約3%至4%個案獲證明屬實並可立案，以濫用武力指控為例，2011/12至2017/18共7個年度，共有2119項投訴警察毆打的指控，但僅2項指控屬實，成功率僅得0.09%。懲處方面，大部分警員僅接受警告或訓諭，9年來只有1名警員被刑事檢控，反映監警會角色如同無牙老虎。

現行制度下，所有投訴警察的個案會先交由直屬警務處的「投訴警察課」跟進，再將調查結果交給監警會覆核及作出懲罰。監警會的數據反映，近3個年度，警方對監警會提出的質詢或建議的接受率介乎48%至61%，其中對於行使警權的理由質詢，近9個年度內有4個都只得0%，包括2009/10、2011/12、2013/14及2017/18年度。而有關遵守警規的質疑，過去2個年度的接受率分別只得18%及19%，反映警方普遍不接納監警會的意見。

屌佢老母

依d垃圾非重點問題up幾分鐘 死全家啦

屌你老母

屌你老母嘥時間

答撚完未

有名你叫 燈神

佢有邊次中

你老母臭閪 拍劇背稿咁撚樣

答呢D就咁流暢
背撚左幾耐

平行時空？

度撚曬稿、閂埋房門開算啦屌你老母

仲要咁撚長

mute 咗佢條pk

170萬人上街 鳩行
流水式示弱

唔洗講咁多.
5大訴求, 缺一不可

見大家早兩日咁和平 即刻唔驚lu

大灣區獨立

其實成日話無資料 上網是但2一個市民收集資料都快過班所謂專業嘅警察＝）份糧俾返我地啦

緊係啦 咁多次出嚟都冇撚答過問題
聽得明廣東話 + 英文個d本地記者都冇佢咁好氣

屌你老母....肯撚定夾咗犒

屌佢
答蝗語就答咁耐

屌你老母蝗語就講咁長

妖out focus la

屌你老母講大陸話就講咁撚耐咁撚長
回應未呀臭雞

分化係咁做架啦

Resign?

講蝗語好撚嘔心

因為佢咁講，緊加肯定佢唔會辭職

大台主導者林奠表示：各位可以繼續抗爭了

林鄭啲普通話流利到，係咪稿黎架？

冇人想聽蝗語，下一題啦

食時間

可能佢見到818咁和平 以為件事準備完

PUSH

升級!!

條仆條係咪活係平行時空

我寧願佢強硬反對都好過當無發生過
兩個幾月幾百萬人上街訴求係都hea尻我地？

答撚完未呀?
屌你老母

笑撚完未呀佢

一普通話係咁幫大陸含撚

無關緊要問題答咁撚耐
新華社幫手拖時間 屌

Dllm呢條肯定度定哂稿

機場又搞唔到
佢要驚乜

睇黎和理非都係唔岩柒婆 準備升級

屌你老母fing下fing下咁奶支那

屌你老味又廢話，出黎做乜撚野

咁撚輕鬆睇怕一係痴撚咗線一係已經知自己下場

天真過天真嬌
佢第一句就講希望上個集會後社會能回復平靜

7婆真係當自己過左骨

笑到咁既囗面

笑鳩你班柒頭像傻仔一樣比我撚

屌無人想知大陸想點呀屌
五大訴求呢

講170萬即西面

廢話...

2019年7月元朗襲擊事件，又稱「元朗暴力事件」[12][13]，亦被稱為「元朗恐怖襲擊」[中立性 有爭議][14][15][16]或「元朗恐襲」[中立性 有爭議][17][18][19][20][21]，「元朗黑夜」[22][23]，是指2019年7月21日香港反對逃犯條例修訂草案遊行當晚及翌日凌晨發生於香港新界元朗區的襲擊事件。大批穿著白衫、手繫紅繩之疑似有鄉事及黑社會背景的人士在雞地及港鐵元朗站持械無差別襲擊途人和列車乘客，多人血流披面，有女性稱在襲擊時遭到非禮[24]，穿著制服的消防處救護員為傷者急救時也遭遇白衣人襲擊[25][26]。事件至少有45人受傷，當中包括孕婦，有1人危殆，5人重傷[27]。警方在市民報案後未有即時制止襲擊，在事發後又指沒見到有白衫人集結的南邊圍村有人持械，當晚入村調查時亦沒有人被拘捕[28]，警方被批評對鄉事及黑社會勢力發動襲擊是早已知情及故意縱容[29]，更有社會輿論指事件涉及「警黑勾結」[30]，警方在翌日否認與黑社會勾結，而警方的調查進展受到香港社會的關切[31]。截至8月6日，警方以涉嫌非法集結拘捕24人[32]，惟事發至8月7日已超過兩個多星期仍未有任何涉案人士被檢控
721

執柒咗佢啦

深圳就算吧啦

大家823見啦

又開始閪臉

完未啊

屌你老母 扯開哂dump波鐘

唔好俾林奠分化到，劉細良已經講左自己唔係大台，燒山只係預言家

仆你個臭街
本來過左818
大家都鬆口氣
而家又要提升返戰力
究竟林病係唔係真心on9定真正弱智
五大訴求
一個都冇
都算
你辭職都叫降下溫
又唔係 繼續講施政報告

個種語氣音調成個傻鳩咁

擺明係媒啦

咩記者

170萬就閪撚哂面

笑乜撚野
香港搞成咁, 你仲笑得安落

讀完份稿又可以鳩噏了

實係啦 真係天真到核爆
佢真係唔知係另一個風暴嘅開始

到而家仲笑笑口

對個垃圾妓者用您

up撚完未呀 upupup

即刻閪臉

記者ho ball

見到條臭閪個表情咁撚輕鬆
就覺得係時候要升級

呢個邊間

好波

即刻黑撚左面

閪臉

無就升級

每次柒婆出嚟=助攻=升級

問琴晚將軍澳

秒速閪面

一定唔可以俾佢笑 一定要jer到佢閪面

一問五大訴求就閪曬面
笑到我

下話

即閪真係

係咪準備bi眼淚

立場？

黑面

我而家咪查警囉 你地要知足

你講乜 係咪我理解能力有問題

我地和平一次佢就咁開心
又一次唔回應我地既訴求
佢根本想不了了知
一定要升級

又想講大話，你睇佢又狂眨眼

利君雅果然不見了

笑撚完未呀 好希望比人斬到肺穿個個係佢個女

有問將軍澳親政府恐怖分子恐襲

交番俾POPO

燈力無邊

夾撚晒script

叫你答170萬市民呀
屌你老母

不停斬眼
講大話！

好波呀記者大佬

笑乜撚你條冚家剷

終於有返閪面 正常返

最近的記者會d記者都好弱 唔知有冇控制過進場媒體 還我利君雅

佢得2個仔 邊有女

終於問到肉

語氣閪咗咁多

仲要SPIN 刀手係我地

共同目標

笑死

答撚到170萬未呀?
問你170萬呀
170萬呀

voa 問得好

和平遊行已經冇用係柒婆教我地識

答埋d廢話，聽到炆

咁你幾時對過話?

又傳波比popo

跟進?

插撚晒佢全家老母老豆所有有關係既都不得好死

人地問你係咪幾多萬人都唔回應呀
屌你老母

冇提過170萬

777話仲未溝通夠 仲未了解我地wor

佢得兩個仔
劈jer啦屌

一定有
同pr會screen記者

170萬人遊行=社會回復平靜到底係咩概念

五大訴求?

即刻閪口閪面

依法?
次次藍屍打尻完人.
POPO都放人走呀.

琴晚單野嚴肅處理緊

你放人啊

真係脫離群眾好遠好遠，
佢以為大家開始和平了。

咁五大訴求呢

無人想同你對話呀

我肯定佢係唔知凌晨件事

仲對咩話呀，五大訴求講左3個月喇

由頭到尾都冇講過170萬
仲有呀屌你老母
真誠對話係找緊政改條數炸屌你老母

好嬲

五大訴求個立場表達咗好撚耐喇, 臭閪

咁希望比人斬個個係佢個仔

話明只同社會各界對話
唔係市民

勇武之後幾星期交俾你地啦

利申 ： 和理非

以武制暴 日日進步

又真誠溝通，你講出黎怕唔怕面紅呀屌你老母

係咪全香港人都出黎都唔回應?

答左?

我認為

溝咩通呀
五大訴求呀

政治暴力唔譴責？
警隊暴力唔譴責？
你老母生到你咁撚仆街唔譴責？

Cathay

屌啦, 監警會有用啲狗就唔會仲係咁撚仆街啦

又溝通
屌你一係聽藍絲
一係就同你講五大訴求缺一不可
溝通點解決問題呀？

又分化 又起大台 又攬警監會

又講廢話

LAST? 屌你老母

佢笑得好開心，大家已經和平啦

原來和平示威真係無人理

佢真係覺得星期日係佢功勞咁

問CX

LAST QUESTION? 答幾題就收工?

五大訴求咁清楚 講左幾萬次
仲對咩話 了咩解呀？？？？

咪又係播錄音機

痴撚線 佢真心以為件事就完

燒山賣和牛 細良賣月餅

完全無回應五大訴求

吊，又係咁少問題

同你條柒婆真誠對話完都無好收場

未答完喎

有 俾佢spin去同勇武割

勇武升級啦

你隔空對話咪得，係都要搵d人出黎傾？

鬼佬ho ball

幾時有人去德國接佢個仔返學

止暴制亂，暴亂嘅始作俑者講呢啲說話好涼薄
有咩好溝通姐，都講左話五大訴求、缺一不可

成日對話
屌你老母
臭閪

勇武加油
真心希望你地出核彈
打死都唔割你地

1.平台=走數，今次冇大台
2. 監警會自己人查自己人
3. 5大訴求：完全冇回應

洗唔洗變面得咁快？
WTF? 市民查案架，警謊哪有嚴肅？
依家係黑警選擇性而帶出分歧，
可唔可以搞清楚？

170萬人上街
叫左兩個月都仲係叫緊五大訴求嘅口號

你仲有咩需要了解

又唔L答

外國朋友呢條問題中啊

答香港記者個語氣同支華社個個完全唔同

佢每一次出黎都係係度火上加油
都係話比我地知我地咩都未爭取到
行動要升級

真你老母誠咩

要升級啦

嚴肅處理 證物都無拎走呀 屌你老母臭閪

又係到空口講白話，全部廢話嚟，簡單嚟講即係冇理過你

屌佢老母 講黎講去都係同一個論調 做左野做左野 兩個幾月啦 你老母閪做左d咩野呀 有冇聽過香港市民講咩呀 冇一次係正面回應呀仆街

乜9野真誠溝通呀
全力支持勇武兄弟死線後全級

支持勇武升級

CX

你可以出核彈都得啦勇武手足

外國記者

呢條OK 喎問free economy

可能性：
1. 講早晨然後走人
2. 譴責170萬市民暴力參與和平會
3. 讚揚藍絲在將軍澳斬傷黃絲

溝你老母個通咩!!!!
點解170萬人出黎表達訴求
繼續可以冇反應
淨係識話會溝通會溝通...
有撚用咩屌!!!

再次證明和平示威係冇人理

WHY NOT!!!

一定係出裸照J圖感化你地, 呢鑊你仲唔仆街?

問得啱啦
啲大公司高層俾人換哂血
仲有啲咩投資信心

冇人割呀
屌你老母由6月9號開始已經冇撚割過喇仆街
唔好再EXPECT民意會逆轉喇屌
醒未呀仆街

1.平台=民記

又講佢答過? 條例仲POST緊, 點DEAD啊? 生勾勾喎

真誠對話=說服你放棄五大訴求

DEAD你老母咩

勇武出黎斬人 放乜撚野 炸乜撚野都唔割

i cannot comment

話要有大台先對到話

記招重點
用愛

又the bill is dead

剛剛回應記者問題5大訴求，雙眼不停閃，心慌，講大話，不是真心話

有名你叫
“撚化香港人記者會”

屌你 嚇撚死D外國記者
邊撚度有政府政客咁無賴

又閪面走人

轉身走人

又走

我覺得唔似咁簡單
佢根本六月到依家都冇驚過你地
但你睇返上次出來係真係頹 絕望 就頂唔順但又要頂硬上既感覺
今日出來佢似係有種如釋重負既樣

縮你老母臭閪窄個分歧呀你而家一樣訴求都唔撚回應呀柒婆

維園祼跑啦

流水式示弱
唔好得罪共產黨
贏左20000分

個支那社同柒婆係咪有路 我屌啊

又調頭走

傻豬黎嘅

阿Bill又死喇

都無答晒啲問題

The bill is dead

QnA：

記者：818嘅訴求講緊要獨立調查委員會，唔係監警會喎？會請啲咩人？包唔包泛民？湯渣華講果個委員會你點睇？會搵邊啲有心人？

答：
－ 獨立、公平嘅
－ 佢哋有觀察員嘅，會出席
－ 大家要尊重返佢係獨立嘅
－ 會委派啲熱心嘅人（？？？？？？）
－ 梁定邦係我委任嘅（？？？？）

－ 好多人提議咗好多委員會嘅，如果要去發現到底社會發生咗咩問題、有咩深層次矛盾，係要研究嘅
－ 英國果邊有個riot，當時係冇獨立調查委員會，反而係form 咗個4人小組
－ 湯渣華係行會成員，佢有同我傾，但佢唔係唯一一個
－ 有人提倡用愛去減少分歧

－ 大家翻查新聞就會知有啲咩人或平台架啦（！！！！）
－ 希望社會早日復原，繼續向前發展
Q：（英文）市民冒著大雨出嚟和平示威，你幾時會回應5大訴求？

A：我頭先講過，我哋做緊兩樣嘢，我哋find 緊facts，同時IPCC 會調查；其次會start a platform for people from all walks of life。（姐係讀返個英文版，雖然佢頭先冇讀英文稿）
新華社：
你話10月施政報告會有特別措施，有咩呢？
經濟下行，準備好未？
深圳會做示範區，點睇？

答：
－ 今年嘅施政報告會更大膽處理一啲深層次問題，以市民為先
－ 由上半年嘅數字都可以見到下行趨勢。我哋會用政策提升香港嘅競爭力。會支援有需要嘅人，例如中小企、一啲市民。上星期財政司已經話會動用191億元，我同佢講，有需要嘅話可以繼續做，唔駛等施政報告。
－ 粵港大灣區入面，香港同深圳係最密切，係好好嘅合作夥伴，如果深圳有利好嘅因素，對深港關係都會好，可以優勢互補
記者：
170萬人和平集會，要求回應5大訴求，你都冇提過5大訴求，你係咪姐係表達緊幾多人出嚟都無用？佢哋話唔回應會升級，你係咪想變返暴力嘅狀況？
將軍澳襲擊事件，點解決，唔同政治陣營嘅人互相攻擊？

答：
－ 當前係要止暴制亂
－ TKO 事件警務處跟進緊
－ 願意同和平市民溝通

真係好閪

從來令到香港攬炒都係得林鄭

佢應該走了

外國記者都開埋火
柒婆癲到

多謝7 婆明確指示大家升級

分化

笑住走

怕無咗份工或者轉唔到做PR
次次都就住嚟問

廢話王

狗黎

我地又有哂子彈反擊了

又講垃圾

170萬和平遊行唔撚係淆你武警解放軍呀
係表示民意依然堅定呀柒婆

咁就走

佢講完一輪野 都唔關170萬人既野 全部一早開始左既工作黎

垃能圾, 警察OT啦

唔答應，再開波

關大陸事就話唔講得

個記者會目的係咪又出黎加把火？成日覺得佢想攬炒多過我地

睇得多佢講野
我怕學左佢
同人有溝通障礙
完全狗唔答8

縮番去好過啦林太
唔出好過出
答埋啲嘢狗唔搭八

屌你老母臭閪
出黎讀稿 , 實際上一條問題都無答過

仆佢個街,
返大灣區啦
咁鐘意講蝗語

屌你老母支那社個問題答撚左5分鐘
其他兩句
屌你老母咩

依家明顯鳩up 緊 你和平我就派糖

不了

就算得30萬，50萬人出嚟佢都係讀同一句嘢，讀同一份稿，和平示威係冇用

完
主力推斬人單野嘅post
唔好比垃圾記者會帶走香港人個話題
記者會要討論請善用不推文回覆

我係咪聽錯, 用愛去調查事件?

答撚左啲咩 咩實際野都唔做

記者問左兩條問題 答得一條 佢係咪包庇罪犯

正式宣布 可以升級 勇武出場

點解外媒嘅問題往往可以針對到特首職責嘅層次去問

明白哂 星期六見 全面升級

十一送大禮

真係走
咁快走
搵自己人食時間

從來冇放市民係眼內

170萬人你估和平俾你睇？
俾外國人睇㗎臭閪

到底佢成廿分鐘實質上講過啲咩？

Rule of law

做咩而家個個都用「止暴制亂」？

林鄭又用、葉劉又用、李慧琼又用

和理非休息下先
勇武準備

極權咪會

根本係玩野
重覆講一次之前講過既野
然後點做要完全跟哂佢既想法
所謂既溝通又係同自己友
屌佢老母

6位烈士, 800位義士
三次夾埋470萬人出黎

3個月以黎不斷講緊
五大訴求 缺一不可

仆你嗰街林鄭 今次同你玉石俱焚

啱啊 肯定唔知出乜賤招
但無架
香港人焦土抗爭一定係最大皇牌
除非佢殺曬我地啦

點解班記者次次都係走先黎叫
人地企喺度又唔出聲...

根本講嘅野一樣 同樣係暫緩 同樣係監警會 屌你當香港人on9定白癡？

記者會重點：

人地韓國柒婆都用左二十幾個星期先搞點
繼續加油啦。。。

勇武,之後交住比你先
和理非,我地824機場, 831再見

升級

仲溝乜撚嘢通？170萬人喺條街度講晒出黎啦，仲要溝通咪即係話俾我地知唔撚會回應5大訴求

勇武炸左個政總佢我都覺得冇咩所謂
退場到就ok

上次係恐怖分子苗頭呀
今次連敵人都讚你呀

和平示威＝示弱

中央講

焦土之母

我的意思係
lee 樣野可能其他人唔知
有好多人係因為警暴出黎
我驚同溫層效應, 驚佢地會對於監警會收貨
所以要文宣話俾佢地聽監警會係如何無用

170萬人支持升級

潑火會

淨係同有心人傾咋 冇你份

因為818真係會出兵
基本上全世界都係咁睇
而家無出兵 比佢自己搞返掂
佢就出黎鳩嗡逼我地升級

反送中已升級到中美問題
佢呢個巿長根本冇權處理，只有做錄音機

仲設咩死線即刻升級啦屌

點解無盡心盡力

民陣快d回應！

聽到好撚嬲

正柒婆
要升級

大陸話

行會前 放火會

Dklm, 林鄭死全家

想知問咗啲咩

同意,
要文宣比人知監警會成員係咩背景,

用愛去減少分歧 love and peace咩

真誠賣香港 無視民意 你慢慢同你所謂嘅有心人慢慢9up啦

而家係每次只會答５個記者，已經連續幾次都係咁

機場

中央用所以咪個個跟囉

冇錯! 好多淺黃中立仲ON99信個政府會做到嘢架
一定要話俾佢哋知, 個監警會係垃圾! 係自己人查自己人!

鳩噏
鳩噏
鳩噏
新華社？等我揾返份稿出嚟先
答大篇長論
之後繼續鳩噏
鳩噏
鳩噏
走人

勇武要全面進場 大家要全力支持

臭閪 肯拉黑社會未呀

佢個答案係射波俾死黑警 完全冇提及過咩關心傷者情況 讉責暴力個堆野 都幾肯定佢冇了解過凌晨件事

唉

佢地扣帽子既暴動要制止需要"製造"混亂

唔係想割但係點解仲有咁多人咁天真覺得和平表達政府就會聽會有用....係有用既50萬人仲唔夠？200萬人又夠唔夠？

普通話題佔左一半時間

屌你老母 升級啦，條柒婆見和平佢就笑

佢真係當人白痴

然後點解佢又可以下下都唔撚正面回應

多謝柒婆提示
多謝佢 我地又係時候升級了
你老母臭系

香港政府無自主權同市民deal五大訴求。
去到今日，香港政府無論回應乜野既承諾都無可信性，香港市民一定要用最大既努力去倒翻呢個政府
下一次既升級，係推翻政府，完全同政府運動不合作，罷交稅，無視任何因抗爭而惹上既法律後果，完全向警察既執法不合作

有了解都唔話你知啦

是你教我們....

開乜鬼野平台呀
不如開個酒會大家深情對話好無？
雞尾酒會喎

林奠明顯係知道自己已經無退路
佢就係想香港玉石俱焚

佢以為派完糖 所以和平 原來班人真係怕經濟差喎
又以為自己考第一

170萬人什麼都不是

柒婆 去驗下腦啦

換湯不換藥，五大訴求冇回應，同之前冇乜分別

支持勇武儆惡懲奸

823人鏈？

不是民選的政府 是不會聆聽市民的訴求

傳緊
林病今日3點
會在灣仔戴麟趾
獎學金頒獎典禮

好和平,唔洗理

升級 屌佢老母

大家唔好忘記.
係7月2號4AM記招
佢地已玩分化
比卡超已講
一邊係和平遊行
另一邊有暴力傾向的示威者

由於7月2號已想分化

明 同意
加上佢係咁話監警會好「獨立」可能會令一批人誤信佢已經滿足左市民訴求

國泰係中國壓力下被逼換人
你會敢唔敢講香港係自由經驗體

即係話！！！我地要比d影片監警會 佢自有料查
唔咪就唔查
大家識做吧

和平係冇撚用

唔洗踩低人然後抬高其他人
好低質素

記者會文宣
林鄭：勇武行動請升級

佢出嚟把撚咩

同有心人溝通，咩人又up唔出，咪即係又係民賤聯班垃圾

無大台，無嘢好傾，一係應承五大訴求，一係行動升級！

有人提倡用愛去減少分歧
黑社會拎刀斬市民係咪都係出於愛呀

一個唔愛香港，唔愛香港人嘅人管香港真係辛鳩苦

推, 唔接受呀

係囉
陣間話改善就算

以後咪撚睇佢9 up 屌你老母 香港市民被人無緣斬傷 慰問都無 處理跟進都無講 警犬既傷係咪仲重要過百姓 轉頭走撚左去 170萬人訴求有無正視

要母帶先有用

乜野大膽措施
五大訴求呀
612 721 811

條友問得太斯文 升級唔單止勇武嘅
即刻比到位林鄭入支那話 止暴制亂

同埋斬就斬人 襲咩撃

又一次證明和理非政府係當你臭四 又可以勇武了

170萬人出嚟已經更加團結咗香港人
不分和勇

佢好似冇答？

準時收到工一定會join

不如杯葛佢個記者會啦

再加多啲人都冇用
一日監警會 點都係監警會
理得你話獨立 公開 公平
點都唔得

又迫人勇武

全部都係廢話, 仲要硬屈170萬遊行市民意願, 五大訴求全部唔見影, 根本就係全面與民為敵, 除左人渣之外我真諗唔到有咩可以形容呢個柒婆

睇都廢事睇，睇連登直播算

全部都係廢話

用愛去感化......
🤦‍♂️

佢唔方便答 話係人地公司獨立決定 同自稱香港仲有優勢去吸引外資

唔代表全部人

我已經日日airdrop㗎啦

係不需聆聽

又一次循環問答遊戲

"noted with thanks"

如果和平只會換黎一個你以咁輕鬆既狀態開記招
只係官迫民反

基本上只要佢唔係回應五大訴求我地都唔洗理佢講咩廢話
我地只係要記住五大訴求 缺一不可就夠

一個問佢170再次上街佢都唔回應訴求，質疑佢有冇正視民意

另一個問好多香港公司例如cx都被中共政府威逼要出撐政府嘅聲名、甚至被中共干預商業運作，究竟香港仲係唔係自由經濟體，點樣可以令商業機構再有信心繼續喺香港投資。同埋問林奠佢口口聲聲話 the bill is dead，但究竟有咩理由送中法無被撤回（withdraw）

dklm
焦土之母真係無改錯名

佢知道冇人信
佢先要吹獨立 公開 公平

做得好

可惜既係衝擊都係閪面回應廢話

超過170萬人和理非咪又係乜尻都無回應 講乜撚和平丫 根本暴力係你一手做成，升級啦 不過依家升級都好撚難 811班狗係點鎮壓，唔止速龍係連防暴都全部衝擊，除非我地衝破到反衝擊既心魔

返緊工，有無文字版conclusion

平心而論 記者都係各有各做
香港記者focus本地事件
外國記者focus對國際影響
令到q&a時間可以用得最好
大陸記者就算啦
擺明特登係林奠下風時揀個紅媒救救佢
不過economy果條正正係國際文宣要去嘅方向

之前九龍灣大火消火遺孀代領獎 777都笑住口啦…

新華社個段係比中共打j

有「hi」屎用咩...依家就算check 到有問題都唔會坐監啊…

以至而家班黑警肆無忌憚…

引用李sir 一句說話：「你咁樣，我係唔會驚ga...」

一個機場(仲要未出事)就曬行馬, 幾個官陪住佢
百7萬人, 佢都係單挑, 真係好仆街

1.監警會係獨立 公開 公平 ,6個月交報告,加多啲自己人
2.好心人平台=大台

林鄭係咪想佢日日出出入入都有人掟雞蛋掟佢架車??

其中一單咪曾建超姐係市民含撚咁解

聽黎托咩講埋曬啲垃圾

真係有d唔到肉 太長貼太open question 比佢遊花園

完撚左啦 答完等於無答
1. 監警會考慮請英國人黎做調查 叫人相信既有機制
2. 建立溝通平台

和你塞啦

定係想有人日日響政總門口
擺放大量雞蛋再意外跌爛晒?

機場有得講下經濟咪帶人出黎講
百7萬人無經濟影響 和平遊行
咪自己出黎囉

所以要獨立調查委員會

唔好比佢spin走

咁暴力？

係基本 ddlm！

和理非：贏左啦

話係獨立 公開 公平
大台

冇撚錯
文宣組兄弟我地要做啦

英國人陶輝？

做野

咁都畀你估到

好和平ga啦
仲未用鴨蛋

dklmcfh, 搵人查左斬人個幾單先啦

我覺得今日斬人案
柒婆實覺得
如果唔係你地班人係度攪事
又點會招野俾人斬
你地俾人斬都係抵死的.

最緊要係查完有後果
班警先唔敢亂來

由始至終都係5大訴求

工聯會都未出🍍

英國人？ 我想講警察果指揮官好似都係英國人

清晰 五大訴求✋🏻✋🏻✋🏻
唔好比7婆搵笨

屌佢老母啦 又玩語言偽fake鳩啲人
講完等於冇講 仲話要真誠對話
冇大台啊 邊個對住你嗰撚機講到嘢啊 開口就嘔喇
我哋啤市民一直出嚟行咪同你溝通緊囉 你有冇認真聽過啊
仆你個街
監你老母警會

好心人平台

手動文宣
822 中學生集會
823 香港之路 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
831 民陣遊行

係時候到勇武上場

唔可以比錯覺佢以為我地和平一次就等如我地放棄勇武
我地同勇武冇割過席

有無Q&A session

好佢老母心人 話我哋出嚟嗰1.2百萬人唔係好心 定唔係人啊 dllm

而事實柒婆除咗攬實軍隊(HK POPO)
亦都會死攬住機場

第一個記者問得好撚渣

佢而家係想拖

拖到武力提升去到俾佢地暴力鎮壓

其實香港地好多廢中廢老藍絲都係呢種心態..

大家要聚焦5大

監警會既功能根本有問題 講乜野成員名單
同埋有時唔洗按7婆講既野問架

至今冇回應過

唔明咩叫完全停止先做野
根本無野係會完全停 每日都會有事發生咁即係永遠唔駛搞?
明明係因為一早唔正視而引致一連串事件 持續累積
雪球只會愈滾愈大

屌你老母777落地獄

要搞就搞機場
維園無理到

誠意？
揾個新華社記者嚟抌時間（成10分鐘），就叫做溝通？

冷淡處理

唔可以比佢冷處理

咁查條毛咩

升級升級升級！

全港大辯論

仆街啊屌

監狗會絕對唔同獨立調查委員會

如果獨立調查委員會真係FUNCTION到

會查到去一哥，林鄭甚或中聯辦頭上
佢同中共梗係唔俾啦 ！

正仆街
點新華社名

越來越大陸式

溝佢老母通

BTW
今日啲記者又無晒火 唉！

今日啲QA 好弱

今次既運動形式好多變
佢係要咁諗都冇辦法
唯有俾勇武出動

廢話 晒鳩氣

個個都話823死線，但熱門一個post都無？

然後823仲要玩拖手仔？
瞓醒未啊？

攬炒喇，無得救。
政府完全無正面回應訴求，警權過大。
案件攝及政治立場唔同都可以唔查，仲有咩好講。
好失望好無力

超級左膠運動
不過毒撚終於有機會拖手仔

屌，精蟲唔好上腦住
個運動聚唔到人、無保護、但又入紅區
真係抖下好過

已經宣傳緊啦 事在必行
我係到諗 如果有刀手一野劈落條鏈到
會點

強烈譴責係膽嚟架

所以幫幫手，叫得一個唔去就一個
當然勇武派手足實唔去
所以和理非係硬食先危險

不了 和理非係時候要比人斬下
等佢地下次唔好再叫 唔好打 同 冷靜

[唔洗驚] 監警會有福建幫、撐警、政協為香港市民尋公義

監警會IPCC委員會成員名單

大部分都藍到
就算少部分人想做野，都比人昅到實一實啦

主席梁定邦博士: 資深大律師，現任中國證券監督管理委員會首席顧問。1979年獲頒法學士後回港任私人執業，曾任高等法院暫委大法官及證監會主席。

張華峰議員: 出生福建晉江，全國政協委員, 民建聯

謝偉銓議員:建築、測量、都市規劃及園境界功能界別

易志明議員: 航運交通界功能界別, 自由黨

劉文文女士: 少年發展聯會副主席,前吸煙與健康委員會主席,太平紳士

蘇麗珍女士: 九龍婦女聯會主席，曾聯同多名會員到旺角警署慰問警員(連結： ) 。觀塘區區議員，獲工聯會及九龍社團聯會推薦

鄭錦鐘博士: 曾任少年警訊中央諮詢委員會委員，旺角、深水埗、油尖及九龍城四區的少年警訊名譽會長,長子為民建聯鄭泳舜

何錦榮先生: 德勤會計師事務所 房地產行業領導合夥人及開發商行業領導合夥人

許宗盛先生: 律師, former chairman of the World Scout Committee, 銀紫荊星章, 太平紳士, 懲教署投訴上訴委員會成員

關治平先生: 2012年撲滅罪行聯席會議主席, 曾任建造業訓練局主席、香港建造商會副會長, 銅紫荊星章, 特許土木工程師, 葉劉淑儀的匯賢智庫成員

錢志庸先生: 律師及工程師, 「幫港出聲」成員, 曾著《支持逃犯條例修訂，別讓「賣國漢奸」製造因噎廢食局面 》一文 連結

毛樂禮資深大律師: 香港大律師公會副主席，主要擅長民事訴訟和破產程序

陳錦榮先生: 前香港會計師公會會長

鄺永銓先生: 怡和機械行政總裁, 香港僱主聯合會成員

歐楚筠女士: 港區婦聯代表聯誼會理事 (支持警方嚴正執法 ), 大新銀行香港東分區經理

朱永耀先生: 中銀保誠信託行政總裁, 中國國家行政學院（香港）工商專業同學會副主席

藍德業資深大律師: 主打民事及公司法案件, 保險事務上訴審裁處主席

李曉華大律師: 民事及刑事案件，主打人身傷害, 僱員賠償、公司法、樓宇法、遺囑認證、婚姻法

李家仁醫生: 小明

彭韻僖女士: 香港律師會會長、執業律師

宋莜苓女士 Shalini Sujanani: Vice President at ING Bank

黃至生教授： 醫生, 中大公共衛生及基層醫療學院副院長

楊華勇： 福建省港區政協, 香港中華總商會 副會長, 籍貫福建

陳黃麗娟博士:聖保羅男女中學前校長， 香港校長中心主席、科大顧問委員會委員、中大校董

王家揚先生: 海上絲綢之路協會青年機遇委員會 ，廣西政協, 新民黨中委及廣西社團總會副會長員

李文斌先生: 廣東省政協委員, 理文造紙（2314）首席執行官, 扶貧委員會

羅孔君女士:大律師

有錯請指正

唔收貨呀
林鄭係做野嘅，就炒撚曬班撐警撐修例政協

五大訴求
缺一不可

821 元朗
823 全港人鏈
824 和你塞 + 觀塘

P 牌今日出唔到po
幫幫手推

818明顯係用來睇下和里非有無縮到，所以先叫唔好騎劫，同小心有鬼搞事

事實又係
應該推到佢地都意識到問題

就係意識唔到先會叫人冷靜 同 唔好打

818係和理非主場
暴風雨前夕都係風平浪靜

你講到比人打同斬果啲唔係和里非咁，爆眼果個本身都唔係衝嘅人來

和平係下一次戰爭嘅準備

好想睇下之後仲會唔會有人叫唔好打同冷靜
明明民怨都去到極點

正確

作為一個和理非
對一切勇武既行動我強烈表示尊重
後果自負

幫幫你